{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049111",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48773&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택역 프라하"
    },
    "text": "キャンセル及び払い戻しは不可であり、日付の変更もできません。 モーテルをご利用の際、すべての施設と物品は大切な宿泊施設の資産であるため、盗難、毀損時に弁償措置されることをご案内いたします。 寝具類に血痕(別途洗濯請求)、食べ物による跡、パソコン電子製品の破損、カラーリング禁止、客室の鍵を紛失した場合、金額が請求されることがあります。 予約後、早期入室の際、追加料金が発生することがあります。 宿泊の大部屋をご利用の際は予め、延長のご利用の際は追加料金が発生します。 駐車スペースが狭いため、(電動キックボード、バイク)は入室できません。 各種移動手段充電器（電気バイク。 電動キックボード)は電力消耗及び火災危険のため搬入できません。 地下鉄情報：1号線平沢駅リアルタイム予約の特性上、たまに予約が重複、変更（金額）されることがありますので、すぐにご連絡して全額払い戻しいたします。 宿泊の際は予め入室や追加利用時に追加料金が発生します。 入室の際、予約者/訪問者本人でない場合、入室できません。(身分証明書の確認ができる)会員特典は提携店の内規に従って適用されます。 平日訪問時「ヨギオッテ会員です！「おっしゃってください様々な特典をご利用いただけます。 宿泊料金は2人入室基準です。 宿泊時間前、貸室30分前にお知らせサービスを行いますので、次の予約のお客様のためにご協力お願いします。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 諸侯店の都合による客室情報は随時変更されることがあります。 これによる不利益は当社が責任を負いません。  ペット連れのご同伴はお断りしております。 お客様のご都合、心変わりなどによるキャンセル及び払い戻しは致しかねます。 予約後、早期入室の際、追加料金が発生することがあります。 出張マッサージ利用不可の客室の鍵は、外出·退室の際には必ずカウンターに保管、返却をお願いします。 (鍵紛失時は紛失料金をお客様に負担させてもらいます。）",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "キャンセル及び払い戻しは不可であります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設や物品の盗難や毀損時の対処方法はありますか？",
            "answer": "宿泊施設や物品の盗難や毀損時には、弁償措置がされることをご案内しております。"
        },
        {
            "question": "寝具類に血痕や食べ物の跡がついた場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "寝具類に血痕や食べ物の跡がついた場合は、別途洗濯請求がされることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵を紛失した場合、何か金額が請求されますか？",
            "answer": "客室の鍵を紛失した場合、金額が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約後、早期入室する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約後、早期入室する場合には、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊の大部屋を利用する場合、延長料金は発生しますか？",
            "answer": "宿泊の大部屋を利用する場合、延長料金が発生しますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "電動キックボードやバイクは駐車スペースに入ることができますか？",
            "answer": "駐車スペースが狭いため、電動キックボードやバイクは入室できません。"
        },
        {
            "question": "移動手段の充電器は使用できますか？",
            "answer": "移動手段の充電器（電気バイク、電動キックボード）は使用できません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複したり変更されることはありますか？",
            "answer": "予約が重複したり変更されることがある場合は、すぐにご連絡し、全額払い戻しいたします。"
        },
        {
            "question": "入室時や追加利用時に追加料金は発生しますか？",
            "answer": "入室時や追加利用時には、追加料金が発生しますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は、直接提携店に確認した上で、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否については、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセル時の対応はありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%の払い戻し処理がされます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により、客室情報は随時変更されることがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れのご同伴はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "お客様のご都合や心変わりによるキャンセルや払い戻しは致しかねます。"
        },
        {
            "question": "出張マッサージ利用不可の客室の鍵はどのように扱われますか？",
            "answer": "出張マッサージ利用不可の客室の鍵は、外出や退室の際には必ずカウンターに保管し、返却をお願いしております（鍵紛失時は紛失料金が発生します）。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 683,
        "QA": 742
    }
}